\section{Задание №1.10}
Запишем левую часть через логические операторы:
\begin{align}
  &(A \setminus B) \cap (C \setminus D) = ((x \in A) \vee (x \not \in B)) \vee ((x \in C) \vee (x \not \in D)) = \\
  &= (x \in A) \vee (x \not \in B) \vee (x \in C) \vee (x \not \in D) = \\
\intertext{Используем коммутативность и ассоциативность <<\vee>>}
  &= ((x \in A) \vee (x \in C))\vee ((x \not \in B) \vee (x \not \in D)) = \\
\intertext{Применяем Де Моргана ко второй половине выражения}
  &= ((x \in A) \vee (x \in C))\vee \overline{((x \in B) \wedge (x \in D))} = \\
\intertext{Возвращаемся на язык операций со множествами}
  &= (A \cap C) \setminus (B \cup D) \qed
\end{align}

\section{Задание №1.43}
Так как каждый отрезок задаётся 2 рациональными числами (концами),
то возможно комбинаций $< \mathbb{N} \times \mathbb{N}$. (Множители являются мощностями рациональных чисел.)

$\mathbb{N} \cdot \mathbb{N}$ является счётным, так как конечное декартово произведение счётных множеств счётно по теоремам.

\section{Задание №2.10}
Удаляя точки, не являющиеся внутренними, мы меняем размер $\varepsilon$-окружности внутренних точек.
Так как мы работаем на непрерывном и бесконечном пространстве, то мы можем взять взамен прошлых окружностей новые, уменьшенные в несколько раз (например $\varepsilon\cdot 0.9$).
И они будут содержать только точки нашего множества (нового). Значит получившееся множество является открытым. $\qed$

\section{Задание №3.10}
Множество $P$ имеет свойства:
\begin{itemize}
  \item $A_p \cap B_p \in P,\ A_p,B_p \in P$
  \item $A_p \setminus B_p = \overset{k}{\underset{i}{\scalebox{1.5}{\cup}}}C_{pi}\ A_p,B_p,C_{pi} \in P$
\end{itemize}

Множество $R$ будет иметь свойства:
\begin{itemize}
  \item $A_R \cap B_R = (A_{p1} \cup A_{p2} \cup \ldots ) \cap (B_{p1} \cup B_{p2} \cup \ldots ) = (A_{1p} \cap B_{1p}) \cup (A_{2p} \cap B_{2p}) \cup \ldots$
    То есть мы представляем как конечную сумму слагаемых вида $A_{ip} \cap B_{ip}$.
    Каждое из таких слагаемых принадлежит $P$, а сумма подходит под определение $R$ (так как сумма конечна).
  \item $A_R \triangle B_R = (A_R \cup B_R) \setminus (A_R \cap B_R)$. Делимое принадлежит $R$ по его определению.
    Следует также тут отметить, что здесь требуется не просто сумма двух слагаемых в множестве $R$, а конечная сумма, так как засчёт вложенности формул сумма может иметь конечное число слагаемых. Делитель следует из 1-го пункта.
\end{itemize}
Стоит заметить, что это кольцо минимально, так как любое другое кольцо должно удовлетворять свойствам выше.

\section{Задание №3.50}
Рассмотрим разность внешней и внутренней мер.
Если доказуемое верно, то разность будет неотрицательна.
\begin{align}
  &m^*A - m_*A =
   m^*A - mE + m^*(E \setminus A) = \\
  &= m^*A + m^*(E \setminus A) - mE
\intertext{Применяем свойство аддитивности внешней меры получаем:}
  &m^*A + m^*(E \setminus A) - mE \geqslant m^*E - mE = 0 \qed
\end{align}

\section{Задание №3.79}
Меру можно описать как лимит отношения интересующего нас множества к единице меры в рассматриваемом пространстве.
Для $n$-мерного пространства ($R$~--- мощность пространства, она счётна или более чем счётна):
\begin{align}
  \lim_{|R| \to \infty} \frac{|R|^{n-1}}{|R|^n} = \lim_{|R| \to \infty} \frac1{|R|} = 0 \qed
\end{align}

\section{Задание №4.10}
Так как функция измерима, то выполняется свойство $\forall c, \{x : f(x) < c\}$~--- измеримо, и множество на котором задано измеримо.

Рассмотрим первое условие. Если $f(x) \in B$ и $\{x : f(x) < c\}$ измеримо,то множество образованное $f(x)$ будет измеримо.
Это свойство выполняется для всех прообразов элементов из $B$, а так как $A$ измеримо, то интересующий полный прообраз является измеримым. $\qed$